保良局顏寶鈴書院學生受訓精華片段

好撚感動啊屌你老母

推啦你老母

垃圾保良局

點解講蝗語

係佢個網搵到
BACK 已UP

睇錯左做受精片段
以為有流出睇

推

見到好多自己

搞乜 咩學校黎

lm

Push

睇唔到？

backup?